今日見到一對母女嘅談話，有感而發

女仔：媽咪我想買吹波糖
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：唔買
女仔：買
老母：好啦，買啦

聽完佢哋嘅對話之後，我覺得真係好感動，一個咁細嘅女仔竟然知道滴水穿石，永不放棄呢個道理
只要堅持冇事係唔可以成功，對於母親嘅關愛同包容我都覺得好感動，其實愛仔女可以好簡單
家庭之間嘅關係本身應該就係咁樣，家庭成員之間嘅體諒同包容完美咁樣展示咗係我眼前，有感而發
認同請俾讚

如果係後母點算

所以要不斷抗爭呀

去到鋪頭門口反口